[Ps4 Pro Club] D1-2球隊Penguin Army招新血！！！

Penguin Army 企鵝兵團招人

招一隻前鋒，兩隻中場中，一隻進攻型閘位，一對中堅

要長打既球員，由水門雞盃資格賽4強選手負責帶隊，現有4名固定班底，5個part time，每晚12-2開波，長期D1-2升降機，主要係打41212窄，傳控踢波，傳球爽快，一腳彈波，禁區位置就可上腳盤扭，有位置感就可以㴝試腳，希望可以招齊人準備報下屆獎金聯

右前鋒x1，由於陣式無翼所以走反擊時需要拉邊做接應，所以有一定盤扭技術較佳，去到三閘線做D簡單one two 配合同cut in返中路射波，打開翼既都可以梨試下，打法雷同

中場中 x2，角色主要係box to box，傳波爽快一腳波，技術唔需要太高超護到波就得，主要要求有好位置感同走位意識，前後迎波做駁腳，後上遠射

進攻型閘位x1，由於陣式無翼所以閘位可以壓上少少攻，幫手拉闊進攻面，進攻時似RM LM，但防守要返梨幫手回防，有位置感就可以

中堅x2，有位置感就可以，不能習慣標波，守反擊唔需要捕越位，逗深D封橫傳路線就可以，進攻角球要上去攻，靠一對中堅set波or直接頭槌攻門

有意請加psn calvinhky / Ben2L_Diu or tg gerrrard / marcowai0205
歡迎加入

tg @lok_78

Push

好似要求好高咁